我唔搵你你真係唔搵我

放棄

好矛盾既感覺

放啦

你係佢心入面根本唔重要

留名睇人話你唔識做主動

話唔定人地等緊你

唔鐘意你 你做乜都無用

無論係友情定愛情
關係都唔係一個人去付出

主動太耐去認識一個男仔 我攰啦

幾耐

佢從來都唔會主動搵你可以算9數過來人

咁咪好囉(加入摺摺大家庭

咁樣諗又心郁郁想搵佢

你唔識做主動

一個幾月 係咪要堅持耐啲
而加一個月 對於男仔追女黎講都叫耐啦

放棄吧

係咪開學好撚忙 不讀不回我

係呀 忙到電話都唔㩒

又唔見你放到

之前每晚都有keep住講早抖 已經習慣左同佢傾計
因為忙所以已讀我

你搵佢人地都未必想覆你

忙忙忙其實自私

秒回個個只會係自己

可能係啦 唔夠大波 唔夠吸引 你個名
Your face your fate

我都keep左幾個月
平均2~3日就揾個女仔
每次可以由佢放intern傾到訓
但我成日都心入面計佢揾左我幾多次
3次呀
究竟你想點呀
我特登停左唔揾佢有一星期
唉

係啊 佢tg最後上線仲係兩日前
但覆個massages真係有咁難咩 無心罷了
利申 但佢真係唔知咩生物 經常唔用電話

佢都有秒回過㗎

覆密D洗死咩

咁又未必關對波事既...

一個月邊到耐啊

你地係未一齊？

係咪個男仔係唔想chur人 好君子 以為你唔搵佢係因為你冇意思 唔想強人所難？

佢以前都係

唔鐘意你 做咩都一樣

朋友都唔會唔覆/咁遲先覆掛

仆街以為樓主講緊我

你搵佢佢真係會返你？

見住佢whatsapp覆得人幾快

曬氣啦，佢係鍾意你既就覆唔覆都鍾意。佢係唔鍾意你既就算覆幾快都係唔鍾意你

未一齊 講到好似即將會一齊咁
同佢出過街一次 食餐飯

如係你 不如試下搵我

果

你有無搵返佢

我明😢

真係無得勉強

算啦
好快你就會明 唔係你嘅就點都唔係你嘅
然後你就會覺得自己當時點解咁蠢仲比希望自己